【突發】今晚荃灣兩棟大廈封區強檢

本報收到可靠消息，今晚（4月19日）8點政府將對荃灣兩處住宅樓宇進行封區強檢。

一處，是位於青山公路荃灣段620號的麗城花園第二期第4座，住宅樓層4至41樓，合共304個單位，1989年10月入伙。

另一棟是位於荃灣芙蓉街的芙蓉大廈

竟然會放料俾大紀元